\mcvsection{Auszeichnungen \& Stipendien}{Awards \& Scholarships}

\begin{cventries}

    \mcvhonor{GAIN-Teilnahmestipendium}{German Academic International Network}{Bonn, Deutschland}%
    {GAIN Participation Grant}{German Academic International Network}{Bonn, Germany}%
    {\dategenerator{}{5}{2023}}%
    {Die GAIN-Konferenz verbindet international mobile deutsche Wissenschaftler mit Vertretern aus der wissenschaftlichen Gemeinschaft, Politik und Industrie..}{The GAIN conference connects internationally mobile German scientists with representatives from the scientific community, politics, and industry.}

    \mcvhonor{2023 SPECtacular Award}{Standard Performance Evaluation Corporation (SPEC)}{Gainesville, USA}%
    {2023 SPECtacular Award}{Standard Performance Evaluation Corporation (SPEC)}{Gainesville, United States}%
    {\dategenerator{}{2}{2023}}%
    {Der SPECtacular Award wird an Personen verliehen, die mit ihren Beiträgen zu SPEC die Erwartungen deutlich übertroffen haben.}{The SPECtacular Award is given to individuals who have significantly exceeded expectations in their contributions to SPEC.}

	\mcvhonor{Leadership Academy Fellowship}{German Scholars Organization}{Berlin, Deutschland}%
	{Leadership Academy Fellowship}{German Scholars Organization}{Berlin, Germany}%
    {\dategenerator{}{1}{2023}}%
    {Das Leadership Academy Fellowship wird an 25 herausragende Forscher aus allen Disziplinen vergeben.}{The Leadership Academy Fellowship is awarded to 25 outstanding researchers from all disciplines.}

	\mcvhonor{SPEC Kaivalya Dixit Distinguished Dissertation Award}{Standard Performance Evaluation Corporation}{Gainesville, USA}%
	{SPEC Kaivalya Dixit Distinguished Dissertation Award}{SPEC}{Gainesville, United States}%
    {\dategenerator{}{4}{2022}}%
    {Der SPEC Kaivalya Dixit Distinguished Dissertation Award ist eine jährliche Auszeichnung für eine herausragende Dissertation im Rahmen der SPEC-Forschungsgruppe im Hinblick auf wissenschaftliche Originalität, wissenschaftliche Bedeutung, praktische Relevanz, Wirkung und Präsentation.}{The SPEC Kaivalya Dixit Distinguished Dissertation Award is an annual award recognizing one outstanding doctoral dissertation within the scope of the SPEC Research Group in terms of scientific originality, scientific significance, practical relevance, impact, and presentation.}

	\mcvhonor{Preis für eine herausragende Dissertation}{Fakultät Mathematik/Informatik}{Würzburg, Deutschland}%
	{Distinguished Dissertation Award}{Faculty of Mathematics and Computer Science}{Würzburg, Germany}%
    {\dategenerator{}{7}{2021}}%
    {Der Distinguished Dissertation Award ist eine jährliche Auszeichnung für herausragende Dissertationen der Fakultät für Mathematik und Informatik.}{The Distinguished Dissertation Award is an annual award for outstanding dissertations from the Faculty of Mathematics and Computer Science.}

	\mcvhonor{Promotionspreis}{Unterfränkische Gedenkjahrstiftung für Wissenschaft}{Würzburg, Deutschland}%
	{Dissertation Award}{Unterfränkische Gedenkjahrstiftung für Wissenschaft}{Würzburg, Germany}%
    {\dategenerator{}{5}{2021}}%
    {Der Promotionspreis wird jährlich für herausragende Dissertationen aus allen Disziplinen vergeben.}{The Dissertation Award is an annual award for outstanding dissertations from all disciplines.}

    %#1/4 What #2/5 institue #3/6 where #7 when #8 list
	%\mcventry{Nominierung für GI-Dissertationspreis}{Julius-Maximilians-Universität}{Würzburg, Deutschland}%
	%{GI-Dissertation-Award (Nomination)}{University of Würzburg}{Würzburg, Germany}%
    %{\dategenerator{}{2}{2021}}%
    %{}

	\mcvhonor{Summa cum laude}{Julius-Maximilians-Universität}{Würzburg, Deutschland}%
	{Summa cum laude}{University of Würzburg}{Würzburg, Germany}%
    {\dategenerator{}{12}{2020}}%
    {Bewertung der Doktorarbeit `Automated Hybrid Time Series Forecasting: Design, Benchmarking, and Use Cases''.}{Grading of the doctoral thesis `Automated Hybrid Time Series Forecasting: Design, Benchmarking, and Use Cases''.}

	\mcvhonor{Gewinner des FameLab Bayern-Vorentscheids}{British Council}{Regensburg, Deutschland}%
	{Winner of the FameLab State of Bavaria final}{British Council}{Regensburg, Germany}%
    {\dategenerator{}{3}{2020}}%
    {Bei diesem Wettbewerb für Wissenschaftskommunikation müssen die Forscher ihre Arbeit in drei Minuten auf verständliche und humorvolle Weise präsentieren.}{In this science communication competition, researchers must present their work in three minutes in an understandable and humorous way.}

	\mcvhonor{Sokrates/Erasmus Stipendium}{Julius-Maximilians-Universität}{Würzburg, Deutschland}%
	{Sokrates/Erasmus Grant}{University of Würzburg}{Würzburg, Germany}%
    {\fromto{}{8}{2015}{}{1}{2016}}%
    {Mobilität Stipendium für ein Auslandssemester in Schweden.}{Mobility grant for a semester abroad in Sweden.}

	\mcvhonor{Deutschlandstipendium}{Julius-Maximilians-Universität}{Würzburg, Deutschland}%
	{Deutschlandstipendium}{University of Würzburg}{Würzburg, Germany}%
    {\fromto{}{10}{2014}{}{9}{2015}}%
    {Das Deutschlandstipendium fördert begabte und leistungsstarke Studierende, wobei nicht nur erstklassige Noten, sondern auch soziales Engagement und besondere persönliche Leistungen berücksichtigt werden.}{The Deutschlandstipendium supports talented and high-achieving students, taking into account not only first-class grades but also social commitment and special personal achievements.}

	\mcvhonor{Heinrich-Thein Preis}{Heinrich-Thein-Stiftung}{Haßfurt, Deutschland}%
	{Heinrich-Thein Award}{Heinrich-Thein-Stiftung}{Haßfurt, Germany}%
    {\dategenerator{}{11}{2009}}%
    {Preis für leistungsstarke Schüler und Schülerinnen, welche den zweiten Bildungsweg beschreiten.}{Award for talented students pursuing the ``second-chance education''.}

\end{cventries}