\begin{cventries}

    \mcvhonor{Zeitreihenanalyse und Vorhersage}{Julius-Maximilians-Universität}{Würzburg, Deutschland}%
    {Time Series Analysis and Forecasting}{University of Würzburg}{Würzburg, Germany}%
    {\fromto{}{4}{2022}{}{9}{2022}} % Date(s)
    {Dozent dieser selbst erstellten Masterveranstaltung (Englisch).}{Lecturer of this self-created master's course (English).}

    \mcvhonor{Advance Programming}{Julius-Maximilians-Universität}{Würzburg, Deutschland}%
    {Advance Programming}{University of Würzburg}{Würzburg, Germany}%
    {\fromto{}{10}{2021}{}{3}{2022}} % Date(s)
    {Co-Dozent mit Prof. Kounev dieser Masterveranstaltung (Englisch).}{Co-Lecturer with Prof. Kounev of this master's course (English).}

    \mcvhonor{Einblick in die Informatik}{Julius-Maximilians-Universität}{Würzburg, Deutschland}%
    {Computer Science: Getting Started}{University of Würzburg}{Würzburg, Germany}%
    {\fromto{}{4}{2021}{}{9}{2021}} % Date(s)
    {Co-Dozent mit Prof. Kounev dieser Bachelorveranstaltung (Deutsch).}{Co-Lecturer with Prof. Kounev of this bachelor's course (German).}

    \mcvhonor{Betriebssysteme}{Julius-Maximilians-Universität}{Würzburg, Deutschland}%
    {Operating Systems}{University of Würzburg}{Würzburg, Germany}%
    {\fromto{}{10}{2020}{}{3}{2021}} % Date(s)
    {Co-Dozent mit Dr. Herbst dieser Bachelor-/Masterveranstaltung (Deutsch).}{Co-Lecturer with Dr. Herbst of this bachelor's/master's course (German).}

    \mcvhonor{Software-Engineering Seminar}{Julius-Maximilians-Universität}{Würzburg, Deutschland}%
    {Software-Engineering Seminar}{University of Würzburg}{Würzburg, Germany}%
    {\fromto{}{10}{2016}{}{3}{2021}} % Date(s)
    {Betreuer dieser Bachelor-/Masterveranstaltung (Deutsch).}{Instructor of this bachelor's/master's course (German).}

    \mcvhonor{Betriebssysteme (Übung)}{Julius-Maximilians-Universität}{Würzburg, Deutschland}%
    {Operating Systems (Exercise)}{University of Würzburg}{Würzburg, Germany}%
    {\fromto{}{10}{2016}{}{03}{2021}} % Date(s)
    {Koordinierung \& Durchführung dieser Bachelor-/Masterveranstaltung (Deutsch).}{Coordinator \& instructor of this bachelor's/master's course (German).}

    \mcvhonor{Softwarepraktikum}{Julius-Maximilians-Universität}{Würzburg, Deutschland}%
    {Practical Course in Software}{University of Würzburg}{Würzburg, Germany}%
    {\fromto{}{10}{2016}{}{09}{2020}} % Date(s)
    {Koordinierung \& Durchführung dieser Bachelorveranstaltung (Deutsch).}{Coordinator \& instructor of this bachelor's course (German).}

\end{cventries}